想去maid cafe

宜家有邊間好+推介
想食蛋包飯 女靚唔靚冇乜所謂 service好就ok

食乜其實唔重要，最緊要係食完個飯之係帶其中一個maid去酒店享受Service

冇鳩冇錢冇呢啲待遇

星期日旺角天橋

其實我成日好好奇佢哋攤啲食物出黎係咪賣緊（好撚臭

去玫瑰馬嗰間？

好似關咗到宜家仲未開翻

想接受佢啲囡囡，幫忙打掃